不如分析吓傾吓6月9號點做係最有效？

拿，實質行動可以唔講清楚，但歡迎討論吓市民可以點做會幫到香港

行到去政總咪散水食飯
你想暴動? 水炮車已經準備好

爭取外國領使同市民支持最實際

坦白講嗰日目的唔係向政府施壓，因為你和理非非政府當你臭四

我唔建議用武力抗爭， 因為泛民必定會篤灰同出賣抗爭者

歡迎繼續襯呢段時間俾吓意見同分析

其實經過以往咁多次經驗
依加最難搵一定係領頭羊
因為你勇武 有天琦做人版你睇
想和理非非 g鋒一樣都要坐
所以搵到人敢用自己嘅前途去換一次嘅衝擊
仲要呢次嘅衝擊未必能夠撼動政權

我認為六月9號應該加多一樣超級有用重要嘅訴求，向外國領事館呼籲佢哋取消港共政權同賣港賊嘅外國國籍，焦港共的土

雖然都係打飛機， 不過總好過唱今天我

唔建議用武力抗爭?你其實係咪泛民D人扮反泛民

都係唱下歌 搖下瑩光棒咁

邊個唱歌打邊個

我插吓嘴先，咁啦，我其實之前都好支持勇武抗爭，尤其是係今次，但宜家的確出現咗一個好微妙既狀況，就係究竟宜家係唔係衝既好時機，同埋共產黨既盤算，如果共產黨係想借刀搵美國佬收香港皮，共產黨絕對樂見香港又出現多次雨革，所以今次衝擊有其弊處，但又咁講，乜都唔做剩係和理非，又真係同冇抗爭過冇分別，可能仲衰過，好喇，倒返轉講衝喇，如果真係要衝，我覺得只係變成另一個雨革，基本上係有用既，甚至乎會正中共產黨下懷，倒返轉，如果真係要衝既話，將錯就錯就一定要做到一樣連共產黨都反應唔黎，甚至被迫一定要回應既事情，先至會有奇跡，但整件事，衝定唔衝，衝又點衝，唔衝又有乜步署，呢d細節好緊要，今次的確好有"事前討論"既空間，計岩數定計錯數，sense中唔中，好影響香港人既命運，所以今次我開題都係想講以"為件事好"作前題來討論，而唔係好似d學聯，糾察，泛民左膠咁件事開始咗至慢慢討論，浪費光陰，反消耗抗爭者意志同體能

好喇，倒返轉講衝喇，如果真係要衝，我覺得只係變成另一個雨革，基本上係冇用既，
打錯字，補返先

係時候讀歷史

全部人移師去大球場唱今天我唱到10點散場返屋企休息第二日照常番工

我覺得集路線中途實會有阻礙，而且望落人數眾多一開始咁迫聚埋一齊好攰會消耗意志，點樣可以擴散群眾到其他位甚至有圍堵係個重要關鍵